Hij was jong, niet meer dan vijf en twintig, ik zou zeggen, met een sterke, gespierde gezicht; maar hij was buitengewoon bleke en gaf me de indruk van een man die leed aan sommige sterke agitatie, waaraan zij heeft al zijn kracht van gedachten te beheersen.
